拍拖行街基本守則救你一命呀

求下你地
我知你地有心出黎各區行街拍拖，以下有D野係需要清楚知道

1.手機解請解除面部解鎖同指紋解鎖
2.玩法轉左唔好再跳閘住
3.同你識既人講去左邊度拍拖同報到
4.打緊仗就唔好做低頭族
5.清楚突發離開既路線
6.商場之間通道會唔會落閘
7.手機要叉滿電備用
8.telegram一手group
9.關對話程式彈出通知畫面
10.iphone下載free app《Parachute》
11.被撲跌不等於死亡,起到身既希望你為左條命著想
12.舒適既鞋助你步伐加快
13.地鐵唔再安全,付費區隨時包抄
14.係地面一樣亦要小心橫街地鐵出口
15.萬一你已被圍 身上既野掉得就掉
16.仲有人跌銀包,可唔可以換左條褲佢
17.見到揸刀揸鎚仔唔該唔好再比佢傷人
18.如果你係中游位置走緊盡可能行快少少，你慢慢行前線就無位走好危險
19.有好心人但唔好個個都信
20.防偷窺保護貼防昅mon

up

借錢緊要還 咪俾錢中共

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

呢個重要 幫你推一推

推啦

pish

推

P牌推唔到 幫你推10次

1/10

補充
17. 見到第三者、情敵，要極速擊退，情場上一步都不能讓

推 2/10

推 3/10

推 4/10

4P

推 5/10

推推推

乜撚野唔媒再跳閘?
跳到就跳,跳唔到就買一個站飛出閘再跳
又係度帶風向

入佢老味中路

乜撚野唔好再跳閘?
跳到就跳,跳唔到就買一個站飛出閘再跳
又係度帶風向

見到手足俾人捉/俾藍絲搞，盡量提佢跑／cover下佢

跳唔跳自己諗
一係你好似天水圍印巴仔仔咁好身手跑得快
一係你就眼看八方先